\chapter{Mellékletek}\label{sect:Attachments}

\section{Technikai elemzéshez tartozó értékelő ábrák}

\begin{figure}[!ht]
\centering
\includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{SMA_all_heatmap}
\label{fig:SMA_summary}
\caption[Egyszerű mozgóátlag]{Egyszerű mozgóátlag}
\end{figure}

\begin{figure}[!ht]
\centering
\includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{EMA_all_heatmap}
\label{fig:EMA_summary}
\caption[Exponenciális mozgóátlag]{Exponenciális mozgóátlag}
\end{figure}

\begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{MACD_BRENT}
    \label{fig:MACD_BRENT}
    \caption[BRENT MACD eredményei]{BRENT MACD MACD eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{MACD_COPPER}
    \label{fig:MACD_COPPER}
    \caption[COPPER MACD eredményei]{COPPER MACD MACD eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{MACD_CORN}
    \label{fig:MACD_CORN}
    \caption[Kukorica MACD eredményei]{Kukorica MACD MACD eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{MACD_EUR.HUF}
    \label{fig:MACD_EUR.HUF}
    \caption[EUR\/HUF MACD eredményei]{EUR\/HUF MACD MACD eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{MACD_EUR.USD}
    \label{fig:MACD_EUR.USD}
    \caption[EUR\/USD MACD eredményei]{EUR\/USD MACD MACD eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{MACD_INTC}
    \label{fig:MACD_INTC}
    \caption[Intel MACD eredményei]{Intel MACD eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{MACD_KO}
    \label{fig:MACD_KO}
    \caption[Coca - Cola MACD eredményei]{Coca - Cola MACD eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{MACD_MOL.BUD}
    \label{fig:MACD_MOL.BUD}
    \caption[MOL MACD eredményei]{MOL MACD eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{MACD_OTP.BUD}
    \label{fig:MACD_OTP.BUD}
    \caption[OTP MACD eredményei]{OTP MACD eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{MACD_MSFT}
    \label{fig:MACD_MSFT}
    \caption[Microsoft MACD eredményei]{Microsoft MACD eredményei}
    \end{figure}

\begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{RSI_BRENT_rsi-9.png_rsi-14.png_rsi-28}
    \label{fig:RSI_BRENT}
    \caption[Brent eredményei]{Brent RSI eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{RSI_COPPER_rsi-9.png_rsi-14.png_rsi-28}
    \label{fig:RSI_COPPER}
    \caption[COPPER RSI eredményei]{COPPER RSI RSI eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{RSI_CORN_rsi-9.png_rsi-14.png_rsi-28}
    \label{fig:RSI_CORN}
    \caption[Kukorica RSI eredményei]{Kukorica RSI RSI eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{RSI_EUR.HUF_rsi-9.png_rsi-14.png_rsi-28}
    \label{fig:RSI_EUR.HUF}
    \caption[EUR\/HUF RSI eredményei]{EUR\/HUF RSI RSI eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{RSI_EUR.USD_rsi-9.png_rsi-14.png_rsi-28}
    \label{fig:RSI_EUR.USD}
    \caption[EUR\/USD RSI eredményei]{EUR\/USD RSI RSI eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{RSI_INTC_rsi-9.png_rsi-14.png_rsi-28}
    \label{fig:RSI_INTC}
    \caption[Intel RSI eredményei]{Intel RSI eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{RSI_KO_rsi-9.png_rsi-14.png_rsi-28}
    \label{fig:RSI_KO}
    \caption[Coca - Cola RSI eredményei]{Coca - Cola RSI eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{RSI_MOL.BUD_rsi-9.png_rsi-14.png_rsi-28}
    \label{fig:RSI_MOL.BUD}
    \caption[MOL RSI eredményei]{MOL RSI eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{RSI_OTP.BUD_rsi-9.png_rsi-14.png_rsi-28}
    \label{fig:RSI_OTP.BUD}
    \caption[OTP RSI eredményei]{OTP RSI eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{RSI_MSFT_rsi-9.png_rsi-14.png_rsi-28}
    \label{fig:RSI_MSFT}
    \caption[Microsoft RSI eredményei]{Microsoft RSI eredményei}
    \end{figure}

\begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{ROC_BRENT_roc-12.png_roc-25.png_roc-65.png_roc-130.png_roc-260}
    \label{fig:ROC_BRENT}
    \caption[Brent eredményei]{Brent ROC eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{ROC_COPPER_roc-12.png_roc-25.png_roc-65.png_roc-130.png_roc-260}
    \label{fig:ROC_COPPER}
    \caption[COPPER ROC eredményei]{COPPER ROC ROC eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{ROC_CORN_roc-12.png_roc-25.png_roc-65.png_roc-130.png_roc-260}
    \label{fig:ROC_CORN}
    \caption[Kukorica ROC eredményei]{Kukorica ROC ROC eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{ROC_EUR.HUF_roc-12.png_roc-25.png_roc-65.png_roc-130.png_roc-260}
    \label{fig:ROC_EUR.HUF}
    \caption[EUR\/HUF ROC eredményei]{EUR\/HUF ROC ROC eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{ROC_EUR.USD_roc-12.png_roc-25.png_roc-65.png_roc-130.png_roc-260}
    \label{fig:ROC_EUR.USD}
    \caption[EUR\/USD ROC eredményei]{EUR\/USD ROC ROC eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{ROC_INTC_roc-12.png_roc-25.png_roc-65.png_roc-130.png_roc-260}
    \label{fig:ROC_INTC}
    \caption[Intel ROC eredményei]{Intel ROC eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{ROC_KO_roc-12.png_roc-25.png_roc-65.png_roc-130.png_roc-260}
    \label{fig:ROC_KO}
    \caption[Coca - Cola ROC eredményei]{Coca - Cola ROC eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{ROC_MOL.BUD_roc-12.png_roc-25.png_roc-65.png_roc-130.png_roc-260}
    \label{fig:ROC_MOL.BUD}
    \caption[MOL ROC eredményei]{MOL ROC eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{ROC_OTP.BUD_roc-12.png_roc-25.png_roc-65.png_roc-130.png_roc-260}
    \label{fig:ROC_OTP.BUD}
    \caption[OTP ROC eredményei]{OTP ROC eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{ROC_MSFT_roc-12.png_roc-25.png_roc-65.png_roc-130.png_roc-260}
    \label{fig:ROC_MSFT}
    \caption[Microsoft ROC eredményei]{Microsoft ROC eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{Stoch_BRENT_[14, 3].png_[14, 3].png_[14, 3]}
    \label{fig:Stoch_BRENT}
    \caption[Brent eredményei]{Brent eredményei}
    \end{figure}

\begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{Stoch_COPPER_[14, 3].png_[14, 3].png_[14, 3]}
    \label{fig:Stoch_COPPER}
    \caption[COPPER Stochastic eredményei]{COPPER Stoch Stohastic eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{Stoch_CORN_[14, 3].png_[14, 3].png_[14, 3]}
    \label{fig:Stoch_CORN}
    \caption[Kukorica Stochastic eredményei]{Kukorica Stoch Stohastic eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{Stoch_EUR.HUF_[14, 3].png_[14, 3].png_[14, 3]}
    \label{fig:Stoch_EUR.HUF}
    \caption[EUR\/HUF Stochastic eredményei]{EUR\/HUF Stoch Stohastic eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{Stoch_EUR.USD_[14, 3].png_[14, 3].png_[14, 3]}
    \label{fig:Stoch_EUR.USD}
    \caption[EUR\/USD Stochastic eredményei]{EUR\/USD Stoch Stohastic eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{Stoch_INTC_[14, 3].png_[14, 3].png_[14, 3]}
    \label{fig:Stoch_INTC}
    \caption[Intel Stochastic eredményei]{Intel Stohastic eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{Stoch_KO_[14, 3].png_[14, 3].png_[14, 3]}
    \label{fig:Stoch_KO}
    \caption[Coca - Cola Stochastic eredményei]{Coca - Cola Stohastic eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{Stoch_MOL.BUD_[14, 3].png_[14, 3].png_[14, 3]}
    \label{fig:Stoch_MOL.BUD}
    \caption[MOL Stochastic eredményei]{MOL Stohastic eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{Stoch_OTP.BUD_[14, 3].png_[14, 3].png_[14, 3]}
    \label{fig:Stoch_OTP.BUD}
    \caption[OTP Stochastic eredményei]{OTP Stohastic eredményei}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \centering
    \includegraphics[width=1.0\textwidth,keepaspectratio]{Stoch_MSFT_[14, 3].png_[14, 3].png_[14, 3]}
    \label{fig:Stoch_MSFT}
    \caption[Microsoft Stochastic eredményei]{Microsoft Stohastic eredményei}
    \end{figure}
